{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046421",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 일출다담펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室、退室時間を遵守する必要があります。 客室及び施設の利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり損害賠償の責任があります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になる行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてはメゾネットタイプが提供され、子供連れの際は安全に注意する必要があります。 共用WiFiが利用可能で、食事は共用キッチンでできます。 駐車はペンション内に可能なスペースがあり、4台駐車可能です。 周辺の観光地としては城山日出峰、アクアプラネット、ピョソンヘビチ海辺、ソプチコジ、エコランドがあり、距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室、退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害や紛失について誰の責任ですか？",
            "answer": "客室及び施設の利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプが提供され、子供連れの際は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "共用WiFiは利用可能ですか？",
            "answer": "共用WiFiが利用可能で、食事は共用キッチンでできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあり、4台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては城山日出峰、アクアプラネット、ピョソンヘビチ海辺、ソプチコジ、エコランドがあり、距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 755
    }
}